董卓對部下的忠誠測試

董卓宴請呂布李儒等心腹，貂蟬作陪。

卓欲試諸人忠誠，命蟬塗黑雙乳。

席間燭忽滅，燭復明後，人手皆黑，獨布手淨。

卓遂賞布，布笑，露黑齒。

笑左
正評

睇過好多次都會笑

露黑舌比較合理

應該過千年

公元19x年

係唔係因為呂布咬其他抽水大臣既手，所以搞到啲牙黑色？

手嗰度點解

用口